美麗華商場 大量地產經紀犬，違反限聚令

路過無影相
目測有200人